%@Auteur: Guillaume K\par
Antoine collectionne uniquement des petites voitures de couleur rouge,
jaune et verte.\par Les $\dfrac29$ des voitures sont vertes et les
$\dfrac57$ sont rouges.
\begin{myenumerate}
  \item Quelle fraction de sa collection représente les petites
    voitures jaunes ?
  \item Sachant qu'il possède 126 petites voitures, combien en a-t-il
    de chaque couleur ?
\end{myenumerate}